完全理解唔到點解啲人搭扶手電梯咁撚中意企左手邊

然後趕時間嘅人叫佢借過仲好似唔撚想行開咁